每日一出

出野用黎提醒自己，同等人問候 ...錫教先岩

今日港股終於跌停，但個勢不變，但美股琴晚好消息盡出，唔跌都難大升，聽日高開再沽